科技發展是咪太快

我記得早十幾年，有得上網已經好威威
依家好似自從smart phone彈起，成個人類生活模式都變哂，好恐怖
早幾日執到本書，教你點上網呀，點用YAHOO呀，咩視像會議呀。全部都係今日成為常識既野，當年仲要賣成48蚊去學

有冇人都會覺得依家科技發展快到有D恐怖

其實係正常，當一樣科技發展出黎就會帶動另一樣新科技既產生

諗番十年前 電話nokia玩緊貪食蛇
電腦就cs

除左影響生活模式之外
我覺得科技好改變我地價值觀
好多野物化左
仲有科技係超越平民所知
唔少政府暗底監察市民
諗下呢啲我地知既野好少其實都幾恐怖
同埋覺得人類好聰明咁利用科技
發展生化武器 核武
第時有戰爭 有氣侯或者糧食危機 世界都唔知會變成點

其實過多一個世紀應該有虛擬立體投影技術 到時望返依家啲人用vr 電腦真係得啖笑

電發明左150年

飛機汔車發明左100年

電腦普及17年

手機普及20年

智能手機普及10年

人類歷史300萬年

I mean 發電機

IT 狗個enivornment咪轉得重快
2千年頭都係講緊點寫個普通商業網站

2000年出版，但好似變左歷史書，留多幾年比我個仔，我估佢會問我係咪用孫子兵法同期出

屌你而家睇返本書好似教人呼吸咁

上期economist已講緊就黎可以print 器官，痴撚線

其實已經算慢，全球投放係science 資源再多可以重快

如果冇電，還有科技嗎？

呼吸變咗手動呀屌你

其實我係覺得好似變得好快好突然
好似呢五年，忽然之間好多生活習慣都變哂
講緊個恐怖既地方係快，好快

明明恐怖既係怕自己被環境淘汰

我又唔怕呀，係對上一代科技既淘汰速度快到有D驚

其實真係好快， 唔單止電話
電視由標清至高清到4k再到8k， 仲要越出越薄越出越輕
仲有好多嘢啦， 咩冇人車， 航拍機， 嗰啲電動滑板， 而且呢啲科技價錢都唔係天文數字， 係相當平民化， 諗番以前大哥大電話初出過萬蚊， 普通26吋大牛龜電視8k起
科技成本越來越低， 證明越進步
過多十年八載人類可能會進入機械人世代

以前細個發夢先會幻想vr打機
估唔到咁快成真

其實有咗好耐, 以前好多idea都係超前而家先夠料實現到

機械巨撚

仲快 睇mission impossible時有啦
唔算快 係你慢

好快有光wifi
全球wifi

到時打飛機都唔洗用手

你冇女咩

以前細個已經知咩係vr 仲想到可以打機 你細個個時一定讀好多書

細個係幾細先，又果係8,90年代，你思維都幾前

如果可以好似刀劍神域咁打機就正啦

遲D發展埋AI仲快
問題係快到人類已經阻止唔到
就算GOOGLE唔做第2間公司都會頂上
呢代人見證人類史上變得最快既日子

百幾年前人類平均壽命得3X
9成人生產食物
過幾年AI取代12成人類工作

我媽話20歲果年冇諗過依家會有d咁既科技用 iphone果d 利申佢60後

因為科技唔係均速發展

但係好多牙膏廠

其實因為網絡流行

但我覺得同以前比係慢左喎
早十年真係年年都有新野出黎
但近兩三年只不過將d野做細同做快，係質方面提高

我仲覺得香港發展得慢
香港人既創意次次都因為冇錢而唔開發落去或賣比外國

好多你睇荷里活電影入面既科技，其實係就黎release出黎既野

我踩到你邊條尾呢?

科技發展到今日，同世界聯繫多左，但同人之間既關係弱左，有左whtapps fb ig果堆野後，真係同班朋友小見左好多

早幾年已經有啦
自己google下holographic

越快越好
快快手淘汰左班不思進取既廢老同老屎忽
後生一代先有得上位

實驗同普及同成熟都係唔同嘅野

我覺得算慢 只係通訊科技係呢十年間迅速普及